% @Source Indice
% @Points 9
Le service d'intendance d'un lycée met à jour les fiches de $150$ élèves
de première générale d'un lycée. $95$ élèves sont externes, $31$ élèves
participent au dispositif \og{}petit déjeuner\fg{} et $48$ élèves sont
demi-pensionnaires et ne participent pas à ce dispositif.

\medskip

Compléter le tableau suivant en indiquant si les valeurs sont soit données
dans l'énoncé, soit nécessitent un calcul que l'on indiquera.

\faHandPointRight[regular]\quad \textit{Désigner les cellules du tableau à l'aide des
lettres des colonnes et des chiffres des lignes (par exemple \texttt{C2})}

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
    width=0.8\linewidth,
    colspec={X[c,0.3]X[l,1.5]*{3}{X[c,1]}},
    hline{2}={3-5}{},
    hline{3-6}={2-5}{},
    vline{2}={3-5}{},
    vline{3-6}={2-5}{},
    stretch=1.6,
    row{2}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    row{3-5}={ht=10mm},
    column{2}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    cell{1}{2}={bg=white},
    cell{2}{1}={bg=white},
    cell{2}{2}={bg=white},
    rows={valign={m}},
    }
      &                                & A                 & B       & C     \\
      &                                & Demi-pensionnaire & Externe & Total \\
    1 & Participe au dispositif        &                   &         &       \\
    2 & Ne participe pas au dispositif &                   &         &       \\
    3 & Total                          &                   &         &       \\
  \end{tblr}
\end{center}